新手砌機，幫幫手

作業系統
> 1 * Microsoft Windows 10 家用版 64Bit (OEM 水貨)
中央處理器
> 1 * Intel Core i5 9400F Box
主機板
> 1 * ASRock B365M Pro 4
記憶體
> 2 * Kingston ValueRam 8GB DDR4 2666MHz
固態硬碟
> 1 * Plextor M9PeG 256GB
顯示卡
> 1 * Zotac GTX1660 Twin Fan (ZT-T16600F-10L)
硬碟
> 1 * WD Blue 1TB (WD10EZEX)
電源
> 1 * Antec NX650
機箱
> 1 * Antec DP301M

連埋砌機費同燒機測試，總數7000左右

各巴打點睇

砌你老母
買文具啦

你拎黎做咩先？

普通打下機，上下網

用intel
仲要俾錢人幫你砌

打咩機先？打lol 用onboard gpu 就得啦

玩下destiny 2
Cs go
KF2
仲有啲單機Game 咁

CPU- AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1560
主機板- MSI B450M MORTAR MAX M. ATX $699
顯示卡- GALAX GeForce GTX 1660 1 Click OC 6GB GDDR5 $1799
RAM- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 16GB (2x8GB) Ram $550
火牛- FSP Raider II 550W 80 PLUS Silver PSU $489
SSD- Intel® SSD 660p Series 512GB, M.2 80mm PCIe 3.0 x4 3D2 QLC $470
砌機:$80
總額:$5647
機箱自己揀 有budget 可以買塔散熱 機箱風扇散熱